(公投!) 奧巴美揚同比洛迪應該去邊先對大家最好?

正評 :奧巴美揚去車路士 比洛迪去AC米蘭

負評 :奧巴美揚AC米蘭 比洛迪去車路士

All go 我鍠啦

all 祖記

推